覺得香港人精神分裂得好嚴重

把口就講反中港融合
實際上玩淘寶、放假過深圳玩
仲越黎越多人係咁

人總是犯賤

係,佢地都係同一班人

愛國高官又送撚曬仔女去英美澳加讀書,點解唔考慮下北大清華復旦?

你問下玩淘寶 過深圳玩既人係咪支持中國全面接管香港啦柒頭皮

人地知道中國幾on9
而香港人知道都照去玩

仲有玩王者榮耀、睇大陸直播、睇大陸節目嗰班人呀

支持咪支持,好出奇?佢地本身都唔抗拒大陸,如果係反感都唔會過去

我個fd日日屌蝗
但人地叫佢北上食野就仆到咁去
我心諗

你叫完隻雞會唔會娶埋番屋企呀

這就是香港人

兩個問題
1. 幫襯淘寶,去深圳玩=中港融合?
去日本玩=日港融合?

2. 我唔知你身邊群咩人, 我身邊就冇人去深圳玩
去東莞融合結合就聽得多

1. 唔想中港融合係咪會唔鍾意中國
咁唔鍾意一個國家係咪應該抵制佢？
用淘寶、放假就去深圳玩只會增加對中國既好感
從而令到反中港融合更加冇說服力
中國人保釣都會抵制日貨啦

2. 大學生

請繼續出招

1. 其實你到底知唔知咩叫中港融合
係唔好逼我地變到跟佢地個套
同埋唔好死咁多人落黎搞亂我地呢套
佢地要點衰我唔care
買野只係生意往來
完左就係咁先
唔會有任何感情

2. band 3雞校生你當左大學生咋?
定係NDS大學生

1. 用淘寶+睇大陸節目->同大陸人生活模式開始相似
番深圳玩->如果係對中國咁反感點會去？
依啲嘢潛移默化下會令香港開始相似大陸
加上而家中國做既嘢香港都只係食下花生0行動
咁點樣唔「搞亂自己嗰套」？
2. 唔好將自己嗰套放落我到
你自己圈子層次咁低就神化大學生？

1. 網上購物=同大陸人生活模式相似？
我上Amazon買野就同美國人生活模式相似？
上Rakuten買野就同日本人生活模式相似？
咁新移民上HKTV買野係咪代佢地同香港人生活模式相似？
定你以為網上購物係由支那人發明？

你話多人番深圳玩姐
咁可能物以類聚
你身邊多人番深圳玩啦

啲雙非中學生的確幾鍾意大陸節目
但你當個啲連廣東話未必識嘅人係香港人？

2. 咁我認我層次底入唔到三大
但我圈子啲低層次同學都冇你所講嘅鍾意去深圳/支那地方玩啵
咁你呢啲高層次人又係邊到識到邊啲大學生鍾意去深圳玩呢？

1. 我冇講過網上購物=同大陸人似
只係覺得對一個地方咁反感
而且咁反對中港融合既時候
點解仲要用咁多淘寶 建立咁多文化同生意交流？

我成個post係講緊有好多香港人係咁
開facebook youtube望下都有好多KOL番深圳
依件事唔紅就唔會拍咁多番深圳玩既片啦

你唔肯接受現實就算 事實係我有朋友連去到外國讀書都要睇大陸劇

2. 識多啲人先
我去叫朋友借張學生證比我遮名寫id
我咩u都係添啦

覺得連登仔精神分裂得好嚴重

把口就講反中港融合
實際上玩淘寶、放假過深圳玩
仲越黎越多人係咁

上得多連登以為全香港人都反共

1. 你自己係#15話用淘寶-> 同大陸人生活模式開始相似
淘寶呢個方式咪=網上購物
咁點樣冇講過網上購物=同大陸人生活模式似
買下mon貼就叫文化交流？
你搞清楚咩叫中港融合
點為之反對中港融合先啦

2. 邊似得你識得咁多鍾意支那野嘅人姐
係唯有神化下圈子內嘅人嫁啦
你識咁多大學生，咪咩U嘅學生證都貼幾張上黎囉
都係個句，物以類聚啦高層次人

根本香港最不知所謂既就係八十後

之前屌八十後條撚樣咪係囉
佢話自己心繫香港架

quote]1. 你自己係#15話用淘寶-> 同大陸人生活模式開始相似
淘寶呢個方式咪=網上購物
咁點樣冇講過網上購物=同大陸人生活模式似
買下mon貼就叫文化交流？
你搞清楚咩叫中港融合
點為之反對中港融合先啦

2. 邊似得你識得咁多鍾意支那野嘅人姐
係唯有神化下圈子內嘅人嫁啦
你識咁多大學生，咪咩U嘅學生證都貼幾張上黎囉
都係個句，物以類聚啦高層次人[/quote]
講用淘寶 點解會等於講用網上購物依種生活方式？
你用amazon我完全覺得冇問題
你用得淘寶 不知不覺就會接收到中國既文化
咁又唔算文化交流？
再加埋生意來往（講緊啲商鋪）
中國一句停你班友用淘寶都喊晒口講i love china啦

算啦明架喇 政治還政治 生活還生活呀嘛
你以為得政治先叫中港融合？
唔緊要啦 起碼你依個final year既大學生都令我知道香港真係仲有啲咁純真咁自我中心咁撚蠢既大學生

番出去繼續玩完淘寶之後去like下啲大白象工程post啦

如果你覺得係街邊買幾十蚊張嘅mon貼就冇問題(來貨係邊？)
係淘寶買幾蚊張中港融合
咁你咪繼續沉醉係自己個世界到囉
唔好用iphone啦，美國牌子但支那做嫁
用iphone代表支持中港融合啊
用iphone會不知不覺就會接收到中國既文化

btw, 淘寶收皮咪轉戰第二到
用淘寶只係因為平，亦因為咁只會買啲cheap嘅消耗
冇左最平嘅地方咪去第二平嘅地方
網上買野有好多地方嫁高層次人

你群埋身邊咁多支持支那野嘅不同院校大學生到
邊夠似得你咁清醒姐

樓主駁唔到就收皮啦
比人完勝

連登仔都係

口講月入50k

轉頭狗沖aco